悶到想見鬼

女鬼我都唔怕 睇邊個驚